大學T恤

屌你咩鏗哥個d著埋哂咩柒Hku T恤周街行 ，我聽到真係笑出聲 ，識著緊係著太空T恤架啦，用太空科技製造，仲要hku，仲要平。
好心你地咪著埋哂d地球垃圾衝出黎柒啦